{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(화양사거리) 호텔 더 디자이너스 프리미어"
    },
    "text": "全客室ではネットフリックスが利用でき、本人のアカウントが利用できます。 ワイヤレス充電器は有料でレンタルできます。 客室のデザインはチェックインの際、ランダムに割り当てられ、基本的に定められた人数以外の追加人数は入室できません。 満0歳から9歳までは無料で入室でき、10歳から16歳までは11,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 17歳から大人までは22,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 寝具の追加は22,000ウォンで、布団の追加は11,000ウォンです。 寝具の追加と布団の追加は先着順で締め切ります。 駐車は有料で利用でき、2,000ウォンの料金がかかります。 身分証明書を必ず持参しないと宿泊できません。 ラウンジであるイレブンラウンジは現在臨時休業中であり、建大地域で最高の全景と2つのコンセプトが共存するスカイラウンジBar&Rooftopです。 ラウンジは20階に位置しており、営業時間は午後6時から午前1時30分までで、日曜日はお休みです。 インテリアはクラシックとビンテージスタイルが共存し、22階にはルーフトップがあり、お客様が自由に楽しめるサービスを提供しています。 また、シェフが特別な料理を用意して味わうことができます。 パッケージ購入者はホテルを通じてラウンジの利用時間を事前に教えてから予約でき、予約した時間からラウンジを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用やワイヤレス充電器の有料レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのようにして割り当てられますか？",
            "answer": "チェックイン時にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "基本的に定められた人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "子供の追加料金について教えてください。",
            "answer": "0歳から9歳までは無料、10歳から16歳までは11,000ウォン、17歳から大人までは22,000ウォンが追加で支払われます。"
        },
        {
            "question": "寝具や布団の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は22,000ウォン、布団の追加は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、有料で利用できます。駐車料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないと宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの営業時間や場所について教えてください。",
            "answer": "イレブンラウンジは現在臨時休業中ですが、20階に位置しているスカイラウンジBar&Rooftopがあります。営業時間は午後6時から午前1時30分までで、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジBar&Rooftopの特徴やサービスについて教えてください。",
            "answer": "スカイラウンジBar&Rooftopはクラシックとビンテージスタイルのインテリアが特徴で、22階にはルーフトップもあります。お客様は自由に楽しむことができ、シェフが特別な料理も提供しています。"
        },
        {
            "question": "パッケージ購入者はラウンジの利用時間に制限がありますか？",
            "answer": "はい、パッケージ購入者はホテルを通じて予約することができ、予約した時間からラウンジを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 492
    }
}